98巴絲圍爐區(71)唔開Post情意結

開Post師

點解唔肯開新Post

b我嚟喇

好耐冇見，掛住你

how about me

屌你老母

開po唔講
嬲

失望

講咗

冇noti

你嘅錯

見字飲水

啱啱飲完

想4

人生冇曬22

散咗？

飲水師

冇一齊過點散

我正職係品水師

咁冇咩22=_=

樓豬好靚仔

一齊5到米冇22

唔好起我底⋯⋯

點會呀 手仔都僑埋
行得喇喎

冇啊，邊有僑到

噢文盲睇錯
文盲師

你贏到條仔㗎 加油

好少可你咁正面

希望在明天

突然間開衡哂turbo推po

推po師

曇花一現

你都中埋毒

硬係有陣假膠味

正面師

女人仔收聲啦

男人講嘢女人收聲

禾都掛住你

放工了

有工返
上等人

社會腎達

做咩呢排唔上嚟陪我傾計

你牛緊新女點搵

牛鬼牛馬咩

唉大家知咩事啦

師兄少少搞笑

唔知 等你講多啲

傷心事 唔想提起

Pkm出Moba
騰訊係咪就嚟毁滅世界

又整咗隻垃圾game出嚟

個個都出手機LOL

悶唔悶，冇嚟新意

見字起身

起

今日約女未

肛起

你呢

乖

屌你老母啊

見字瞓覺

why

搵新女

冇本錢

叫老泥教你

？

你食撚咗屎定含撚咗撚呀

?

why 咁惡

隻揪

照鏡先

My power powerful

okay!

(長文) 腎虧 = 氣質猥瑣，膽小、內向、不善交際

tldr

Pig

戒J 未

未

而家場抗爭算唔算入咗冰河時期?

差唔多啦

有成功過？

屌你冇撚搞鳩人啦

叫it9畀你

有

係咩係咩
梳

咁你咪令佢牛你

問邊個

淨係唔鍾意你你點有機

你唔認真扑嘢㗎咩

屌你文盲定我文盲呀
你話問佢係咪唔鍾意你喎=_=

On99

??

食咗過期嘢

個肚痛到仆街

瞓唔到覺

瞓醒 好爽

廢肚

肚痛師

早晨

新人留名

哦係咩 屌你老母

唔好擺喺心度

擺邊到

係個口度

巴定絲

1q ok ?

我地個心好近

sp

海

屌你老尾又趕客

你咪出聲

口啊，你漏咗個口啊

小妹冇口

你教我

禁聲
極權98

系米有咩5會

我哋民主啲

老泥趕客
老泥冇趕客

妹你老母啊

小妹真係小妹黎....

Abs

有一個負皮，一定係你嚟

上網扮女人係咩心態

Mon po9嚟

冇腦袋諗唔到改咩

貓女老泥1.0

唔怪得你牛唔到仔

點解你兩個上到嚟都扮睇唔到對方

是旦啦

問下姐
好奇師

咁不如依家行啦

你好仆街

你對佢嘅愛唔夠

又點呀你個死仆街=_=

問問問，咁多嘢問，自己google啦

Google師

出門口未啫

想改返做IT9，但冇曬Quota，on9連仔

做追擊c

你想唔想佢識新仔

冇錢上網

米屈

個嘻嘻好撚qq
想屌

做襟兄弟?

是但啦

想，快啲識

Bin

做人咁冇要求唔得㗎

Miss u!!!!!!!!!

Live咗

收錢的

求其師

想g覆乜

三人行必有我師

我估stickers

收到風

佢：，仔：

仔：放工啦
佢：屌你老母上水啦咩？

😦😦😦

都唔算hea嘅
因為我會唔撚覆

讀心師

利申鐘回撚

戒咗

?.?

3個正皮了

振夫綱

[李偲嫣家變]26歲囝為錢 腳架扑傷繼父

叻仔出人頭地

咪撚開funson刷數據啦

你真係fun kid

尊重民意OK?

冇老竇阻住可以食煙

做假唔計

啱啱正皮咗

做咩5點幾先上水，掛住bob嘢？

2日推9頁，威𠹌刀

動森

係咪要打屁股
臭雞

交學費未

R飯食

屌

三日冇on了

你認係雞啊？

好仁。。

後生細仔幫dab擺街站
為咩

滲透，手足嚟

滲透師

攞糉食

稱呼啫

滲透dab仲差啲咩，差滲透c

笑死

樓主好funny

笑到肚痛

推

咁以後你就係將雞

自取其辱

自取其慾

係幾笑
搵簿仔抄低咗下次牛女用

提名樓豬拎諾貝爾文學奬

保證唔work

佢係我私家雞

咁ptgf算

冇人同你爭

[member]see Wtsapp :(/member]

唔撚覆你啊八婆

98無愛

不了

咩事架咩事架

推得咁快我點追post?

發生咩事
推得咁快

請緊貼

屌咩
推咁撚快

樓上唔係廢青

咩事

真早阿

咩路環
今有咩花生食

琴晚好夜瞓

花生師

咁快就屌閪屌到咁夜
叻仔

是

訓到依家

Netflix第一神劇 Dark第三季集中討論區 6月27約定你

推薦呢套嘢，好撚正

煲緊jojo喎

翻煲?

睇緊第一季
好複雜

月｀．ｒ ／末世．。

？、

？。凶蔽！ｒ扣挷匕？／

未睇過

你乖啦 有智力門檻㗎

你睇得明?

未睇都明

lm

冇人一齊睇
好尷尬

收嗲啦屌你老母

Ok

睇咗

九西搶四席好難揀得落手

劉澤鋒啲對答好易畀人入

黃碧雲劉偉聰嗰啲唔使講

張崑陽比想像中好啲

完了

今次真·失戀

dont be sad

求安慰

下個更美好

Where is 下個

未來

嘉賓啲問題幾尖

講多啲

女嗰個特別尖銳，唔撚畀人遊花園

大狀露曬底

講得未呀屌你老尾

都無戀

真係揀唔到4個出嚟

幾鐘意毛EE但係而家要有議會內肢體抗爭嘅心理準備

民協何啟明有種投機感，突然話要撐手足又盛，加上民協個底本身好溫和，信唔過

馮達浚冇點留意

除咗張崑陽同岑子杰，揀唔落手

有咩講

笑撚4

企開啲

又嬲

但我有個冇咩好傾都有粉紅色心

威 多女
又晒命

一齊衝！

一齊贏

唔撚識=.=

扮

想棄 冇嘢傾

唔好傾

同我傾

會冇閪屌

傾完有?
照鏡未

你唔係?

典解it9好似好多女
成日都有得失戀

真

你都差唔多呀

咩啊

嚟嚟去去都係嗰個

開始羨慕人失戀

點會差唔多

我邊有得同佢比

將b幾時失戀呀

無戀好失

講嚟聽吓

做老處女？

佢自己講，我唔知

同柒巴咁恩愛，點會失戀

唔識佢

又耍花槍，唉

Jealous?

襯托自己嘅落泊

襯托師

閪工

好撚熟？
咪屈 我冇仔

幾時食飯

和解飯

你又blk7我，點約

點解散咗都做到朋友

Siu45siu4

唔好”又”
對上一次 你blk

真心想g=,=

小學雞

打和囉

泥b 佢蝦仁牙

想知？瞓醒再講

我炒蛋啊

咪撚weak啦死廢鳩

同2炒個強先

搵到工一餐
對上一餐 我比大份 講好下餐你
所以差我2餐

跟

1餐算啦，咪食窮我

廢鳩師

講未

屌你係咪冇賓周㗎

想食三不館

屌你老尾當依到wtsapp呀？

泥b 想含你jj ok?

咁緊火

你射完 幫我含翻

其實咩係deep talk?

@it9

冇鳩師

食lor

有冇人想知你兩個食唔食啊

心平氣和，唔好屌ok?

我都想問

唔屌唔鬆化

答未@狗

想知+1

點答啫

因為我地太戇鳩？

又唔係有咩深仇大恨，不至於篤眼篤鼻

見面唔會尷尬

學到嘢

你分手做唔到朋友？

我自己唔想

你好憎佢？

一般 同埋冇咩好傾 淨係想佢拎返曬擺喺我到啲嘢

寄返畀佢

分咗手點解要做朋友
都on9嘅

佢話呵唔畀收件

寄屋企

打友誼波

你係咪有故事呀 我去買酒囉一係

好撚貴

送去堆填

想

識玩
過然係老司機

steam summer sale buy wat ho

standard answer : witcher 3

=_=

oxygen not included
project hospital
postal 12

真·gamer

休閑驚

有冇人睇九東論壇

民主黨898

yes

睇到一半熄咗
好銀耳

00入唔入得黎

唔得

有冇閪

扶他ok?

咁躝啦屌你老母

洗唔洗咁惡

你唔屌上面嗰個屌我？

咁你有00唔入 入嚟做乜鳩

有咩

你開咪有

屌你老尾你好撚串喎

收皮啦你 恰細路

細你老尾咩 廿碎喇

係咪細過你啊柒頭

細過我就細路咩屎忽鬼

他只是个孩子啊

支那狗

細過你都冇你咁屎忽鬼

老泥＝98廢老

IT9 = 社會賢達

柒巴=有為青年

樓上ff
樓下知識份子

就係你啲人搞到98污煙漳氣

樓上戇鳩仔

將b=98清泉

98肥婆

55

整濕將b有水飲

食蕉啦你

臭水唔養生

想食我條蕉？

蘋果>>>>>>>蕉>>>>>>>>>>>是但

咁醫生點同你做朋友

00後巴絲圍爐區

@老泥 真係有人聽你話開咗00

廿幾頁仲係講緊幾年出世
點撚樣

人地疊馬，點似我地小貓三四隻

踩個場先囉一係

97+3

98出征得一丁友
知咩事

係 食得屎

sorly掛住打機

肥婆係咪冇生活㗎 日撚日打機

打機都唔俾

一問張舉能單嘢完全兜唔到

老泥成日嚇走晒啲人

老9同意

屌你老母x2

要be humble

吾欲與汝娘共赴巫山

見字早瞓

+1

成班弱者

當我死？

獨撚for sure

你藍？

識人都唔畀

係

嬲9

見字唔準瞓

著草未

太窮

我養你

淆淆地

淆what

有冇興趣養多隻狗

關你撚事？

惡撚到

我同我條仔講嘢 幾時到你出聲？

對唔住大家姐

Cosplay下姐 勿認真

喂唔好認親認戚

衰過老泥

冇

食回頭草未

淆加壹

眾志都解散埋

走四個姐

啱啱宣布解散

我哋過唔過到聽日

光復香港

How

上網搵攻略

攻略師

而家係收口c

灰𠹌左
熄登未？

連登Server喺外國

望遠係咪外國？

你問下佢

中國將

毋忘初心始終如一

Sad what

Vpn好貴

Surfshark 算平

但啲人prefer nord

禾仲未買

呢啲錢唔慳得

我都未

我都用緊
寄生師

Nord定shark

me用咗nord幾個月，幾方便

肉赤

又唔同我夾

Surfshark 搵咗幾個friend夾，幾十蚊用到27個月

散咗都耍花槍 屌你老母

冇朋友 點部署

咁啊閪啦

大種乞衣

想4

冇人想知呀

同it9夾

佢咪夾緊

加多個我仲平啲

屌自私

是咪夾

long到唔想read

國安法惡撚到，連做戲嘅司法覆核都唔畀

Wow

外國都可以拉
雖遠必豬

不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法

亮劍？

直接啲 聽日7.1遊行見
屌你老母

見字報平安

報

平

安

97後 = 棄子

Me2

跟我走

正常，Twitter reddit冇點宣傳過

咪玩啦，得一個位，it9一早霸咗了

分左1年幾 比小小尊重

ok respect

唔覺

應該要將獨立帶上國際層面

有啲人仲強調緊五大訴求入面冇要求港獨嚟駁小粉紅

其實歐美政府對港獨嘅取態好模稜兩可，可能文宣手足驚唔被認同所以先冇明講

支持港獨喺政府外交上同宣戰冇咩分別

但問題係一國兩制已經係偽命題

所謂Stand with Hong Kong就變成咗而家各種救生艇，解決唔到根本問題

如果講到做文宣，最多係aim外國網民，要預咗政府唔理

飲多次 好熱

同人講用緊vpn畀人笑恐懼撚
攬我

攬

唔攬毒撚

肥閪除外

唔攬咁你仲係咪厹

冇做過厹

仆街，畀個friend 發現咗我個Account

使5使叫連仔del po

柒

推下post

新人留命

男定女先

hi

hi
a0絲蕉bf

sorly禾系絲

波波幾大

唉屌你老尾又係改名狗

落地獄啦仆街冚家剷

屌我冇留意

本人正式宣布

退出蓮登

你仲有另一個account

咪篤

好撚痴線
我連緊老婆都要出data出去

我畀人限咗速了，佢食鳩曬我啲data

唔出街

VPN是咪要開住唔熄？

我係，搞到琴晚用曬都唔知

有排先截數

扯jor

幫你含

ok come

where r u

青山 嘻嘻

講嘢

黃碧雲：「光復香港」的意思係要返真正的「一國兩制」

不負眾望

係 你講得好啱

睇完幻愛，哭𠹌佐

好心Up

美眾議員佩里：我呼籲眾議院通過法案去承認香港是一個獨立國家

禮拜日自己睇

哭𠹌到仆街

會帶捲紙

見字坐直

死毒撚

你條氣有冇唔順咁呀

no

一齊？

你冇閪😅

等寒背啦柒頭

真現實

有
最憎毒撚

睇黎明
合家歡

咁你上嚟係？

U2

笑你

It9 Tg me

打友誼波？

Yes

who can join?

Me and it9 2ppl

why no group?

要收返錢

咩路環

咩都冇

咁你出咩聲 屌你老母

推post都鬧

沙包師

見字早抖

知

見字

用口呼吸

會冇下巴㗎

咁手動呼吸

DNLM

手動斬眼

晨早流流咁血腥想點撚樣

屌係咪出去熄vpn好啲
兩日chur我兩gb

你又係

我諗都係需要時用算

想打機唔開 上網先開返

@it9 你大頭菜賣幾錢

又有人炒燶啦

睇睇先

屌我103買 fd都冇個係靚價

星期六啦，止到蝕已經要還神

我145

你游住水先 我一陣先知賣唔賣得

我賣啊 pw?

玩9你

長揸驚閪

要收錢

how much

我長揸咗六日

1XM5D

走兩轉 一個島兩島民各一

Pm

咁不如今晚先，我準備出門口

去屌閪？

咁你得閒先開

我有fd 144我搵佢

多fd子

唔該曬it9 下次再搵你救命

u2 有街出

禾到E架刀五支動心挽緊喵==

挽左就知

五想買==
switch巧貴

禾刀系借人嗰部挽 炒價貴

WoW

去爆房

有冇片睇?

得30秒？

我仲未出門。。

關我咩事⋯？

你條舊菜都幾煩

屌，你班連登仔教壞晒燒山

笑到仆街

胡志偉、譚文豪：為左35+，或會簽確認書支持國安法

本末倒置

加拿大接收冇BNO後生仔

點證明自己參與過抗爭?

有國安法就冇可能35+然後議會攬炒，而家應該搏dq，Pompeo 都講到明會仔細留意九月選舉是否公正公開，咁都唔識做，犯民

如果為咗35+可以無限降低自己嘅底線

咁由一開始佢就冇反抗嘅念頭

我預咗大量Freerider

就算香港獨立，都會益埋藍絲賤種

平庸嘅廢物，倚靠其他人為佢爭取幸福

咁你有咩打算?走定留?

留

我反而傾向走
其實留喺香港做到嘅嘢非常有限（假設將來香港新疆化，監控越嚟越勁），成立海外流亡政府，搞軍火，招兵買馬呢啲只能夠喺香港以外做，所以你有決心有咁嘅志向，我會建議走

我係傾向個人理由多啲，同埋留係留而家，難保三五七年後會點

一嚟冇錢走，驚人在外地有咩事無人會幫到自己，一定要有啲錢旁下身

二嚟走都要顧全家，唔會自己一個走咗去

睇民意
佢都知成件事分歧好大 驚講錯就失票

九萬六從業員

做返pilot好過

@it9
幻愛係咪好好睇

好似係係屯門取景

係，好多輕鐵scene，拍到勁靚

早場已經冇乜飛
想點

咁等多陣先睇

我好驚睇戲多人，有啲人把口唔識合埋，好鐘意講嘢，搞到出曬戲

想做你女朋友

同你講啊

你咪拒絕人好意

都唔係同我講

咪怕羞啦 要幸福

珍 厚面皮啲

講笑咩 單嘢唔係我跟開

冇㗎喇你點都同我搞掂佢

老泥食開清淡野？

老泥唔重口味唔食

養生

你戇鳩

睇完

幻愛？

你啊？

is 唔明結局點解係咁

唔通你件4肥閪

is

嬲鳩？

你點睇到我好嬲

想知會否bad end

睇你點睇

用眼

咩眼

c

噢有一皮了

now打和

入唔到ebanking

Can’t check

畀acc pw我 幫你check

祈福黨

銀行好多人排隊

幫得幾多得幾多啦

見到你排

咁都見到 屌

死廢老

冇智能手機牙吊

愛国貨
用華為啦

唔能用屎為

笑到仆街

82烏龍

龍門究竟做咗啲乜下下俾人針

啲出名黃店成班戇鳩咁

講多啲 冇gun開

去熱門睇下
俾陸陸雞煲blk咗

都冇頭冇尾 淨係見佢影𠝹親手

要加入苦主大聯盟

被陸陸雞煲block苦主大聯盟

#72 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

譚小環咁串㗎咩

又加速

我都呆咗
算唔算係逼美國制裁

連登一個禮拜前都重幫侵奶春袋，而家就屌到佢反肚
啲風向轉得快到

牆頭草嚟

武漢肺炎大爆發

一直爆緊啦根本
佢唔講咋

唔驗就冇爆發啦

入定口罩啦

將b can用奶罩
我個日見到有人用lace口罩

我除開佢個罩

將b:你呀媽個波罩你

Hi

bye

點撚樣呀 又唔撚講嘢
係咪要畀人打呀你個仆街含家產

好惡

收嗲啦賤女人 係咪要摑鳩你呀

在線等

M底

可惜你係肥閪

肥閪lives matter

Sorry 岩岩放工去左沖涼

有冇少少掛住我呢

唔使理條撚樣

晚安

啱啱睇完個post
覺得又幾似

所以咪冇理你

Ching sick ball

你成日恰毒撚好咩

我個呀冰

Who?你98 usb

得罪講句 鍾意牙冰嘅都係小朋友

我淨係屌你一個

但我唔畀毒撚掂

你都係毒撚

diu7u
咁你鐘意邊個

所以咪唔掂自己

麗英

以為你鐘意程人富

唔鍾意馬嬲

將b做咩車震俾人影到

佢咪程人富

唔好拎野人同我比

人哋靚仔過你
好笑過你
多人識過你
搵得多過你喎

系米有5會=.=“”
上面我全部屌打。。

???????????????????????
你係咪有咩5會

你點撚樣

面對現實啦

你都係

我認我肥閪

我咩都未講

你準備講

個po推得好快btw

靠我

唔會啦 咪度鳩我個腹

屌你

🤮

你知唔知鍾意佢代表咩

唔知 因為我唔鐘意佢

Oj

老泥好趕客

吹咩

又無啦啦jer乜鳩

秒回到訓

瞓未

瞓咗

叫醒佢

又jer

試唔試吓出pool好?

點試

唔g，有冇建議?

唔識，幫你唔到

你有經驗

app

試下同將b出
98女神

現實冇女仔fd咪交友app

不過多數冇好結果

咁你即係想冼鳩我一穫?

係感受下

將b心腸好惡毒

走到絕路先用app

失敗經驗

都係經驗

開hmd望一望
又話外協
又話要180
又話要肌肉
又話要紀律巴
又話要有車

唔係就約炮即出

好嬲

講到呼吸咁款

點樣

好嬲好嬲

同我推上熱門

好眼訓

瞓，使唔使講故仔氹你瞓

ho

從前⋯

香港有咩地方似外國

港島？

愉景灣

未去過
蕉fd一齊go

5覺....

行下歷史建築就似似地架啦

viu tv啲野開始幾好睇

不嬲都唔差

刀啱
搵日去行下先

98留下名

絲打係咪單身

Agger

我係呀

冇人想知

唔係

屌咁躝啦死臭閪

痴撚線咩 check bno要成千銀

正常發揮

留低做中國人

你講中文啦呀鬼

支那01介紹屯門黃店

睇01 仲唔捉到你

用gn

#5883惡撚過閪
係老泥分身？

今鋪我支持你

點解 你25開

有仔仲入嚟

真人一定好𠹌仁。。

都唔到你條毒撚啦

你含撚咗撚定食撚咗屎呀死仆街

含咗你條撚

2個小學g
好耐冇咁熱鬧

唔好鬧交啦

唔好阻止啦

我想加入

請

我就叫佢過嚟含撚

過嚟跪低含我碌撚

加埋你3隻

oj

閘住反彈冇回頭

咁細嘅

都大過你=_=
仲曉轉彎

但係都冇女

一擔擔

求其啦

98入邊有邊個拍緊拖？
老泥？

我拍緊

幾時既事

未來嘅事

同我

同埋我

屌你個股市係咁升
咩事
日日都幾十蚊咁升

散ed

All in未

冇錢
屌你個數據好假
係咁升 以往都冇咁癲

暴風雨前夕

散咗未

幾時影相牙

等我拎返部相機先

等你牙

唱首歌嚟聽下

你仲差我首林峯

將嗰一雞嘢求其揼落隻中資到 一個晏就都十皮啦

咁好記性嘅你

發達

唔識唱歌

追post

畀拎啦屌 我跛㗎

鬼記得邊個po咩死跛佬

冇記性咪撚做化學老師啦

你講咩啊😅😅😅

同學你叫咩名

1001

打牌未

死阻交

-0-0

竟然一個月刀唔洗就推爆呢個Po

你囉 屌你老母

扑嘢未

唔扑

唔准講老母

想屌daisy

琴晚屌左伯母個閪
唔錯

你又發乜癲呀

扑扑><

屌你老尾幾撚多點呀 收嗲啦 唔撚使瞓呀

Weak==?

各位晚安

吓我仲等緊你上嚟

訓了

好似我屋企樓上個痴線佬

又話今晚同我共度春宵

Me/泥？

我好返㗎喇 你信我啦uncle 我同欣欣真心㗎

兩個都似

又溝女 你幾時死？
信唔信我同阿嫂報串

應錯人啦你